【光復紅土】連登仔又俾人用投票帶風向

817光復紅土反對通知書已出，繼續定取消？

此post樓主極為陰濕，
正評表面上贊成照去，但就暗指你哋去咗都係跟劇本送頭；
負評就係叫你哋「留力」，谷遊行

紅磡、土瓜灣嘅唔係香港人？
佢哋飽受蝗害，光復行動一拖再拖，
我明白大家都想分析利弊後再去，
咁請你哋以討論形式進行，而唔係單純正負評投票帶風向

唔係人人都有時間追post追到尾，
佢哋一睇正負評就會以為真係取消咗，
咁樣開post投票話照去定取消係極不負責任，
請大家運用獨立思考，
唔好又倒退返去兩個月前連登投票決定散水嘅局面。

以下請繼續討論往後行動。

推

817紅土繼續

紅土一定要去

唔好割走紅土放棄紅土
紅土都係香港一部份

一定到場

push

當日你地冇放棄元朗人 元朗人一定會出黎報恩

雖然我冇得投
但又唔係未試過連行2日
唔係留唔留力 只係有心定冇心行
連發三日夢都試過

唔該呢句拎去做文宣

推啊喂

推，紅土人唔想做condom

和理非一定要人多

咁先可以將臥底影響減到最低

Push

佢呢個投票post冇用
到時都係紅土見

自推

有成千個智障投票

推817紅土繼續

元天巴打
搭269b就ok 直接到
或者西鐵啦

屯門巴打
坐西鐵啦
收隊坐61x 去到city

上水巴打
坐東鐵啦

大埔巴打
東鐵，收隊可以坐75x

深水埗巴打
12a 6c 2e

荃灣巴打
30x 川龍街紅van

港島區
行紅隧嘅每部巴士

我唔寫啦 根本紅土去邊都咁方便

上網㩒個掣就阻礙到唔去？無撚野呀

唔好俾人帶風向啦
紅土真係需要大家
之前兩日都可以搞到, 依家放棄紅土好咩
紅土都可以幫手集到氣去撐818啊

光復紅土

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

要送頭818都會送架啦 仲要兩日前先 投票話唔去就去

機場會入, 但唔係817
支持下紅土好冇
之前紅土已經讓左一次, 今次又要讓埋右?
好灰心

為818放棄817唔合理
如果係咁815 816都唔應該搞啦

乜原來唔俾出街O架
明明紅土咁多野行

一向都係反對照去
行啫，使乜留力

我一早決定一定去紅土
結果睇到嗰個Post真係R哂頭

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

紅土要去
不過行到宋皇台真係有啲遠+難走
利申 紅磡人

本來蝗團只在陽光廣場,庇利街一帶多,但因為唔知係咪重建既關係,D專SELL蝗野既店舖係多左,依家係連天光道一帶都繁殖中
阻街擾民,重有新移民問題...
但土瓜灣是出名多痴線廢佬,藍屍,
林博係個D獨立建制既人
加上有好多舊街坊都因為重建搬走
所以剩低大多唔會係住在幾廿年既街坊

唔該大家幫下我地

土瓜灣人 元朗果日我都有黎 shopping

希望你地都黎shopping

每一次都咁重要
817會出既唔見得會缺席818
727夠大量中年人人去買老婆餅啦

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機